苢義偉反駁外界報導，報稱有信心辦好2021 東京奧運

🖕🏼🖕🏼

菅義偉反駁報道 稱有決心舉辦東京奧運

上年安倍都話2020如期

今次唔同
有成年時間去討論疫情搞唔掂可以閉門等安排

正如英超上年爆得無咁勁都停
但依家爆番勁又唔停

一陣飛到黎好似澳洲網球咁全機隔離有乜為

算啦，有D野無謂勉強

咁要全部格離就預左

最簡單，將今年各自運動既世界賽改為奧運名衍

人地世界賽都取消左讓路比你奧運你唔搞咪玩鳩人

視像比賽囉